屌你老味！達哥開台8周年紀念冇人講？

Happy birthday 達哥

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

關人撚事咩屌你老母

我地睇左達哥7年
就係你地搞到我地今年冇得睇達哥

達哥

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

好核突呀屌
係都要沖出黎比人屌下先安樂

連登仔揀人黎恰嘅

Who?

善用起底

真兄弟自然會明
唔洗慶祝

有關注
完

冇睇，自己唱happy birthday to me?

垃圾有咩好睇

咁多明星都冇發聲

你咪唔好睇

[文宣］需要831長輩圖！

睇下先好冇

一直關注中

wfc

咁你又入黎

冇人想知啊 死撚埋一二邊啦

達哥你霉到要自己開 account 做打手?

又出黎試水溫?

本身佢唔表態我都無乜感覺
但佢動漫節扮喊真係頂唔順， 嘔心到死

Bomba咩？
達哥洗試水溫？

都為香港人哭了你仲想點

非打手，我只係一個睇左達哥8年既兄弟

達哥你辛苦啦

一L樣啦 唔L洗試阿?
一陣開台個聊天室又比人洗版 洗到關台點算

有種落寞既感覺

試你老尾咩試

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

洗撚試

佢唔開台啫

On99 blocked

喂林狗又露個龜頭出黎試水溫喇

係兄弟就會知道

連登喎
不嬲都係咁架啦

who?

( Show Blocked User - 繽紛遊戲 )完全封鎖

又話執咗